其實係咪應該買哂ps4同switch?

各有優點，但諗住平小小先入手

無錢就玩手機Game算啦

一早買齊

等到PS10 1 舊水就出到PS4啦

已買晒

已買哂

係我就買xbox one x
4k 60fps

買哂啦

咁窮咪買啦,玩手指咪算囉

窮真係唔好買

係！ 之前打MK8，尋日打splatoon
都係開住ps4 party 邊傾邊玩

咁都比你諗到

兩部機堆game好唔同
是但買一部都玩唔到對方既game

而家ps4 藍店出都係1900

應該會當古董賣
好似今時今日咁一舊水係買唔到紅白機同超任

係

諗住出番部switch同女友玩mario kart

仲差部xbox

2部都值得買